msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: duodo.org.wp-weixin-plugin\n"
"POT-Creation-Date: 2014-02-14 17:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-02-14 17:56+0800\n"
"Last-Translator: huzorro <huzorro@gmail.com>\n"
"Language-Team: huzorro <huzorro@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.3\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:202
#: ../admin/class-general-settings-admin.php:243
msgid "token"
msgstr ""

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:203
msgid "thumbnails url"
msgstr "缩略图"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:204
msgid "replay max"
msgstr "最大回复条数"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:208
#: ../admin/class-general-settings-admin.php:258
msgid "appid"
msgstr ""

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:209
msgid "scret"
msgstr ""

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:213
msgid "text desc"
msgstr "文本类型描述"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:214
msgid "image desc"
msgstr "图像类型描述"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:215
msgid "location desc"
msgstr "位置类型描述"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:216
msgid "link desc"
msgstr "链接类型描述"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:217
msgid "music desc"
msgstr "音乐类型描述"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:218
msgid "news desc"
msgstr "图文类型描述"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:219
msgid "voice desc"
msgstr "语音类型描述"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:220
msgid "video desc"
msgstr "视频类型描述"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:221
msgid "event:subscribe desc"
msgstr "事件:关注类型描述"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:222
msgid "event:unsubscribe desc"
msgstr "事件:取消关注类型描述"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:223
msgid "event:LOCATION desc"
msgstr "事件:位置类型描述"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:224
msgid "event:CLICK desc"
msgstr "事件:点击类型描述"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:225
msgid "event:SCAN desc"
msgstr "事件:扫描类型描述"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:229
#: ../admin/class-general-settings-admin.php:230
msgid "function desc"
msgstr "功能函数描述"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:239
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:242
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:244
msgid "thumbnails"
msgstr "缩略图"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:245
msgid "reply max"
msgstr "最大回复条数"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:254
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:257
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:259
msgid "secret"
msgstr ""

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:267
msgid "MsgType"
msgstr "消息类型"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:270
msgid "Msg type desc Settings"
msgstr "消息类型描述设置"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:271
msgid "text type"
msgstr "文本类型"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:272
msgid "image type"
msgstr "图像类型"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:273
msgid "news type"
msgstr "图文类型"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:274
msgid "music type"
msgstr "音乐类型"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:275
msgid "voice type"
msgstr "语音类型"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:276
msgid "link type"
msgstr "链接类型"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:277
msgid "video type"
msgstr "视频类型"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:278
msgid "location type"
msgstr "位置类型"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:279
msgid "event:subscribe type"
msgstr "事件:关注类型"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:280
msgid "event:unsubscribe type"
msgstr "事件:取消关注类型"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:281
msgid "event:LOCATION type"
msgstr "事件:位置类型"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:282
msgid "event:CLICK type"
msgstr "事件:点击类型"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:283
msgid "event:SCAN type"
msgstr "事件:扫描类型"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:291
msgid "ReplyFunc"
msgstr "内置回复"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:294
msgid "Reply func Settings"
msgstr "内置回复设置"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:295
msgid "latest news reply function"
msgstr "最新内容"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:296
msgid "latest hot reply function"
msgstr "最受欢迎内容"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:300
msgid "Wechat General section description goes here."
msgstr "微信常规设置选项卡, 在这里可以设置一些微信的基本接口信息"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:305
msgid "Wechat Advanced section description goes here."
msgstr "微信高级设置选项卡, 在这儿可以做一些微信高级接口设置"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:309
msgid "Wechat msg type desc section description goes here."
msgstr "微信消息类型设置选项卡, 在这儿可以对微信的消息类型进行在描述设置"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:313
msgid "Wechat replyt function section description goes here."
msgstr "微信内置回复设置选项卡, 在这里你可以对微信的内置回复内容进行设置"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:535
#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:183
#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:184
msgid "Latest-news"
msgstr "最新消息"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:536
msgid "Weixin"
msgstr "微信"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:553
#: ../admin/class-general-settings-admin.php:554
msgid "General-Settings"
msgstr "常规设置"

#: ../admin/class-general-settings-admin.php:602
#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:489
#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:497
#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:497
#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:498
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:547
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:183
#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:184
msgid "Custom-replys"
msgstr "自定义回复"

#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:191
#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:192
msgid "Add Custom-replys"
msgstr "添加自定义回复"

#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:217
#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:217
#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:217
#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:217
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:217
#, php-format
msgid "Items deleted: %d"
msgstr "内容成功删除:%d"

#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:223
#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:322
msgid "custom reply"
msgstr "自定义回复"

#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:224
#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:224
#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:224
#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:224
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:224
msgid "Add new"
msgstr "添加消息"

#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:231
#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:231
#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:231
#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:231
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:231
msgid "search"
msgstr "查找"

#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:287
#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:287
#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:288
#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:287
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:293
msgid "Item was successfully saved"
msgstr "内容保存成功"

#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:289
#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:289
#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:290
#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:289
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:295
msgid "There was an error while saving item"
msgstr "内容在保存的时候发生错误"

#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:295
#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:294
#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:295
#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:295
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:301
msgid "Item was successfully updated"
msgstr "内容更新成功"

#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:297
#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:296
#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:297
#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:297
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:303
msgid "There was an error while updating item"
msgstr "内容更新发生错误"

#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:312
#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:311
#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:312
#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:312
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:318
msgid "Item not found"
msgstr "未发现对应的内容"

#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:318
msgid "custom replys data"
msgstr "自定义回复数据"

#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:323
#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:322
#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:323
#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:323
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:329
msgid "back to list"
msgstr "返回列表"

#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:342
#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:341
#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:342
#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:342
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:348
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:368
#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:372
msgid "keyword"
msgstr "关键字"

#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:377
#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:223
#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:322
#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:377
#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:381
#: ../admin/includes/class-wechat-reply-content-list-table.php:111
msgid "reply content"
msgstr "回复内容"

#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:388
#: ../admin/includes/class-wechat-reply-content-list-table.php:110
msgid "reply type"
msgstr "回复类型"

#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:406
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:460
#: ../admin/includes/class-wechat-custom-replys-list-table.php:112
#: ../admin/includes/class-wechat-users-list-table.php:123
msgid "status"
msgstr "状态"

#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:410
msgid "enable"
msgstr "允许"

#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:411
msgid "disable"
msgstr "禁止"

#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:462
msgid "keyword is required"
msgstr "关键字是必须的"

#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:463
#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:472
msgid "reply content is required"
msgstr "回复内容是必须的"

#: ../admin/class-wechat-custom-replys-main.php:464
#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:473
msgid "reply type is required"
msgstr "回复类型是必须的"

#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:191
#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:192
msgid "Add Latest-news"
msgstr "添加最新消息"

#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:223
#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:321
msgid "latest news"
msgstr "最新消息"

#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:317
#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:318
msgid "latest news data"
msgstr "最新消息数据"

#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:367
#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:371
#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:368
#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:372
#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:368
#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:372
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:373
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:377
#: ../admin/includes/class-wechat-latest-news-list-table.php:109
#: ../admin/includes/class-wechat-msg-mutual-list-table.php:113
#: ../admin/includes/class-wechat-reply-content-list-table.php:109
#: ../admin/includes/class-wechat-users-list-table.php:114
msgid "openid"
msgstr ""

#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:376
msgid "news_keyword"
msgstr "关键字"

#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:380
msgid "news keyword"
msgstr "关键字"

#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:385
msgid "news_packet"
msgstr "数据包"

#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:396
#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:397
msgid "news_type"
msgstr "类型"

#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:470
#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:471
#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:471
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:516
msgid "openid is required"
msgstr "openid是必须的"

#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:471
msgid "news keyword is required"
msgstr "关键字是必须的"

#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:472
msgid "news type is required"
msgstr "类型是必须的"

#: ../admin/class-wechat-latest-news-main.php:473
msgid "news packet is required"
msgstr "数据包是必须的"

#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:183
#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:184
msgid "Msg-mutual"
msgstr "交互消息"

#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:191
#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:192
msgid "Add Msg-mutual"
msgstr "添加交互消息"

#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:223
#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:322
msgid "msg mutual"
msgstr "交互消息"

#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:318
msgid "msg mutual data"
msgstr "交互消息数据"

#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:377
#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:381
msgid "mutual_keyword"
msgstr "关键字"

#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:386
msgid "mutual_packet"
msgstr "数据包"

#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:415
msgid "mutual_type"
msgstr "类型"

#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:419
#: ../admin/includes/class-wechat-msg-mutual-list-table.php:59
#: ../admin/includes/class-wechat-msg-mutual-list-table.php:174
msgid "receive"
msgstr "接受"

#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:420
#: ../admin/includes/class-wechat-msg-mutual-list-table.php:59
#: ../admin/includes/class-wechat-msg-mutual-list-table.php:174
msgid "send"
msgstr "回复"

#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:472
msgid "mutual keyword is required"
msgstr "关键字是必须的"

#: ../admin/class-wechat-msg-mutual-main.php:473
msgid "mutual packet is required"
msgstr "数据包是必须的"

#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:183
#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:184
msgid "Reply-content"
msgstr "回复内容"

#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:191
#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:192
msgid "Add Reply-content"
msgstr "添加回复内容"

#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:386
msgid "reply_packet"
msgstr "回复内容数据吧"

#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:397
msgid "reply_type"
msgstr "回复类型"

#: ../admin/class-wechat-reply-content-main.php:474
msgid "reply packet is required"
msgstr "回复内容数据包是必须的"

#: ../admin/class-wechat-users-main.php:183
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:184
msgid "View-users"
msgstr "查看用户"

#: ../admin/class-wechat-users-main.php:191
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:192
msgid "Add-user "
msgstr "添加用户"

#: ../admin/class-wechat-users-main.php:223
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:328
msgid "users"
msgstr "用户"

#: ../admin/class-wechat-users-main.php:324
msgid "users data"
msgstr "用户数据"

#: ../admin/class-wechat-users-main.php:382
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:386
#: ../admin/includes/class-wechat-users-list-table.php:116
msgid "nickname"
msgstr "昵称"

#: ../admin/class-wechat-users-main.php:391
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:395
#: ../admin/includes/class-wechat-users-list-table.php:118
msgid "city"
msgstr "城市"

#: ../admin/class-wechat-users-main.php:400
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:404
#: ../admin/includes/class-wechat-users-list-table.php:119
msgid "country"
msgstr "国家"

#: ../admin/class-wechat-users-main.php:409
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:413
#: ../admin/includes/class-wechat-users-list-table.php:120
msgid "province"
msgstr "省份"

#: ../admin/class-wechat-users-main.php:418
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:422
#: ../admin/includes/class-wechat-users-list-table.php:121
msgid "language"
msgstr "语言"

#: ../admin/class-wechat-users-main.php:427
#: ../admin/class-wechat-users-main.php:431
msgid "headimgurl"
msgstr "头像"

#: ../admin/class-wechat-users-main.php:436
msgid "user_packet"
msgstr "用户信息数据包"

#: ../admin/class-wechat-users-main.php:447
#: ../admin/includes/class-wechat-users-list-table.php:117
msgid "gender"
msgstr "性别"

#: ../admin/class-wechat-users-main.php:453
#: ../admin/includes/class-wechat-users-list-table.php:61
msgid "Female"
msgstr "女"

#: ../admin/class-wechat-users-main.php:454
#: ../admin/includes/class-wechat-users-list-table.php:61
msgid "Male"
msgstr "男"

#: ../admin/class-wechat-users-main.php:464
#: ../admin/includes/class-wechat-users-list-table.php:64
msgid "subscribe"
msgstr "关注"

#: ../admin/class-wechat-users-main.php:465
#: ../admin/includes/class-wechat-users-list-table.php:64
msgid "unsubscribe"
msgstr "取消关注"

#: ../admin/class-wechat-users-main.php:517
msgid "nickname is required"
msgstr "昵称是必须的"

#: ../admin/class-wechat-users-main.php:518
msgid "city is required"
msgstr "城市是必须的"

#: ../admin/class-wechat-users-main.php:519
msgid "country is required"
msgstr "国家是必须的"

#: ../admin/class-wechat-users-main.php:520
msgid "province is required"
msgstr "省份是必须的"

#: ../admin/class-wechat-users-main.php:521
msgid "language is required"
msgstr "语言是必须的"

#: ../admin/class-wechat-users-main.php:522
msgid "headimgurl is required"
msgstr "头像是必须的"

#: ../admin/class-wechat-users-main.php:523
msgid "user_packet is required"
msgstr "用户信息数据包是必须的"

#: ../admin/includes/class-wechat-custom-replys-list-table.php:74
#: ../admin/includes/class-wechat-latest-news-list-table.php:71
#: ../admin/includes/class-wechat-msg-mutual-list-table.php:75
#: ../admin/includes/class-wechat-reply-content-list-table.php:71
#: ../admin/includes/class-wechat-users-list-table.php:80
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../admin/includes/class-wechat-custom-replys-list-table.php:75
#: ../admin/includes/class-wechat-custom-replys-list-table.php:144
#: ../admin/includes/class-wechat-latest-news-list-table.php:72
#: ../admin/includes/class-wechat-latest-news-list-table.php:142
#: ../admin/includes/class-wechat-msg-mutual-list-table.php:76
#: ../admin/includes/class-wechat-msg-mutual-list-table.php:144
#: ../admin/includes/class-wechat-reply-content-list-table.php:72
#: ../admin/includes/class-wechat-reply-content-list-table.php:142
#: ../admin/includes/class-wechat-users-list-table.php:81
#: ../admin/includes/class-wechat-users-list-table.php:156
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../admin/includes/class-wechat-custom-replys-list-table.php:109
msgid "Keyword"
msgstr "关键字"

#: ../admin/includes/class-wechat-custom-replys-list-table.php:110
msgid "Reply content"
msgstr "回复内容"

#: ../admin/includes/class-wechat-custom-replys-list-table.php:111
msgid "Reply type"
msgstr "回复类型"

#: ../admin/includes/class-wechat-custom-replys-list-table.php:113
msgid "update time"
msgstr "更新时间"

#: ../admin/includes/class-wechat-custom-replys-list-table.php:185
#: ../admin/includes/class-wechat-latest-news-list-table.php:183
#: ../admin/includes/class-wechat-msg-mutual-list-table.php:185
#: ../admin/includes/class-wechat-reply-content-list-table.php:183
#: ../admin/includes/class-wechat-users-list-table.php:195
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../admin/includes/class-wechat-latest-news-list-table.php:110
msgid "News keyword"
msgstr "关键字"

#: ../admin/includes/class-wechat-latest-news-list-table.php:111
msgid "News type"
msgstr "类型"

#: ../admin/includes/class-wechat-latest-news-list-table.php:112
#: ../admin/includes/class-wechat-msg-mutual-list-table.php:117
msgid "createtime"
msgstr "创建时间"

#: ../admin/includes/class-wechat-msg-mutual-list-table.php:114
msgid "mutual type"
msgstr "类型"

#: ../admin/includes/class-wechat-msg-mutual-list-table.php:115
msgid "mutual keyword"
msgstr "关键字"

#: ../admin/includes/class-wechat-msg-mutual-list-table.php:116
msgid "msg type"
msgstr "类型"

#: ../admin/includes/class-wechat-reply-content-list-table.php:112
#: ../admin/includes/class-wechat-users-list-table.php:122
msgid "updatetime"
msgstr "更新时间"

#: ../admin/includes/class-wechat-users-list-table.php:54
msgid "History"
msgstr "历史消息"

#: ../admin/includes/class-wechat-users-list-table.php:115
msgid "headimg"
msgstr "头像"
